招Model

朋友想影下相，但我比較怕羞唔敢問人，之前都係人地問我，我幫人影完之後，就無晒消息了。所以我唯有上黎連登招下女仔做Model，無錯，我的朋友其實就是我。

想影Sporty啲，例如呢種：

有興趣請留下TG或者IG
Whatsapp不了

一定要影sporty?
我影即影即有
想搵數碼攝影師合作
有興趣不

當然有（代朋友答）
唔一定sporty架

11號去離島
15旺角
你睇下日子o唔ok?

Ig: wan.instant

邊及你做到女神老公